牙痛到瞓唔到，你問我試吓答

食咗幾粒止痛藥，無用，隻牙痛到仆街。
依家等天光，聽朝去搵牙醫睇。
見無嘢可以舒緩到，決定開post搵吓未瞓嘅巴絲傾吓計

試下用冰敷下

我之前補過牙 但無效 少少敏感牙齒
依家應該直頭蛀埋 用冰會更刺激
Anyway thanks

智慧齒發炎？試過痛到訓唔到覺